[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4164)

[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4164)

『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」